(突發)公司飛咗一隻無腳嘅雀仔入嚟 !

點算好

好似斷咗一隻腳

佢 唔捨得走

舖頭嚟？

圖文不符，負皮，上一頁

好得意

另一隻腳無左定只係縮起單腳企？

點都好，一係俾返雀老母
一係你地養

巴打影得好靚

收養佢啦
斷左隻腳出到去都係等死

咁撚似呢個POST果隻既

餵吓食啲生果，飲吓水或者會走

放走佢之後,記得洗手,中左禽流感就麻煩

斷左一隻腳

餵左面包，但唔食[black] [/black]

最後同事攞返屋企養，佢屋企有養雀
隻雀斷左一隻腳，放生佢都係死路一條

唔係全部雀都食穀類架
試下餵生果啦
橙 木瓜嗰d都ok